我係公務員 我反對公務員加薪

政府今次搞到社會分裂 成個政府都應該需要負上責任
由其班問責高官，佢地不但止唔需要問責下台 反而有人工加？乜撚野道理？

今次應該要停止加薪一年，比所有公務員有個訊息，公務員係政府既一分子，理應一同接受懲罰
同埋比特首同高官知道，佢地既一舉一動都係會將幾十萬既公務員一齊擺上枱！

有d部門其實好值得加
例如救護

連帶責任
警犬 高官憑乜撚野加人工

經濟咁差都加咁多

其實公務員唔係剩係得你口講班友

先唔講HA跟公務員scale
消防救護郵差都係公務員

連帶責任

其他人好無辜姐

樓豬扮公務員講唔好加薪 博連登仔支持佢 都on9嘅

洗撚扮

如果所有公務員劃一就變連坐法，惹人反感

反而覺得可以加入評分制

例如 可以睇下 私隱專員公署，伸訴專員公署，警監會，ICAC etc

有咩部門有特別多成立的投訴個案，作為指標

淨係懲罰個別部門

好易有咁就叫證明到？

仲覆個 5 毛做乜

玩完角色扮演未

WSII？

ACO冇得加???

agree

要針對都應該淨係唔加警察同其他部門directorate officer 啦

加太少
已嚴重打擊士氣

今年係加上年, 停都唔係停今年

政府高官唔加薪根本WFC,
你擺成堆公務員上台
公務員唔會指向班高官.
一陣搞到公務員變曬藍C就大獲

連民主派班議員都唔敢阻公務員加薪你企出來阻

我係你老豆添，有無證件證明呀？

開始氾濫利用群眾威力

睇上面啦

開始濫用群眾威力

我無阻 都無能力阻
只係表達我自己既立場

炒撚咗你咪得囉，成個傻閪咁

Housing 證做 body shop 都有啦

出埋個職位加會員名就信你

唔好睇少公墓員嘅作用..

例如護士可以叫急症室警崗阿蛇用鼻聞

GLD 班SO可以留難警犬出嘅tender

依d 不合作行為對於佢地士氣嘅打擊一定遠超普通市民聲討

哩啲傻閪玩分化，本來公務員都企你嗰邊，你就搞埋人一份，扮就扮班高官，關啲公務員咩事。條友擺明眼紅加人工，借機抽水，分化。

社會分裂你都有份 就係因為你呢d人
屌都要屌岩對象啦
有義士既老豆老母係藍絲 唔通我就要捉佢出黎批鬥問責？

想知點樣攞到

你都ON撚9
你知唔知政府入面有幾撚多藍屍呀

私人公司都有嫁啦

咁係咪全港各行各業都唔加

淨係唔加警犬 ha高層同問責官員 保安局ao

如果退一步 又最現實黎講
最起碼要爭取問責高官無得加薪

妳話係就係? 自貼?

已quit

加唔加都冇所謂

巴打因咩事quit?搵到好路數定唔想幫政府打工

我老細10皮 加4%都係4k 不痛不癢
我要跳p 同 live adj 養家呀

你咁樣會一下子多幾廿萬敵人搞高官好喇，有咩應該管理層負責

所以上面講左
全體無得加薪只係我既立場
最現實既行動應該係爭取問責官員全體凍薪/減薪

13k >24k
啲人又閪 拿拿聲走

Push

你覺得高官會care果忽仔人工？
睇下劏房波，689，777。。。

理得佢地care唔care
最起碼唔撚應該再比果班人大安旨意加人工

所有高官冇糧出一年就差唔多

支持
成個體制市民都無得監管
不過無泛民會夠膽提出

讚成。
樓主唔好做啦，個人咁on9仲蠢過豬。
你覺得你有責任你自己拎成份人工去支持示威者啦一係捐哂佢

你咪反對
通過晒啦

理念係好，但係唔好太過火，分化左大家，如果全體公務員反政府加一信又點話

同事、反而我office藍黃一半一半wor。Pro Grade都冇話深藍、同rank更加全黃、612個日開住now齊齊屌到嘩嘩聲。董伯伯其中一個落台原因就係凍公務員薪搞到公務員都上街、係經濟未轉差ge今日如果唔加人工、林鄭可以即刻執包袱。我支持全部高官凍薪以表歉意、但係你搞埋淨係上baby condom班 ca aco肯定我地哩班自由西比戈屌到媽媽聲。

死返去舔CTO袋底喇

問責官員係撚公務員

不如講白d叫警察減薪

黑警直頭要減

一齊無得加先有壓力
係咪叫「坐連」

咪玩喇

（聯署）G20之侵侵救港2

快簽！！！！！

之後話我問人借證？

簡單啲講 你show 埋個post 出黎 咪唔撚駛俾人質你係唔係公務員囉

放上secret先

屌你老母而家黑警起薪連埋今次加人工應該過25K
痴撚柒線

連坐 坐連係體位

TECHNICAL OFFICER (CONTRACT)

職級一欄
根據呢個排法
好有可能係......

Rank唔會有post title eg. ACO(XX)3
Rank係指: ACO CO SCO/ EOII EOI SEO

就算係Contract 加人工都應該關我事啦(唔知係咪)
大家可以繼續質疑我無所謂
不過諗下點令班高官無得加人工仲實際

1/F?

全部連坐咁又harsh D 喎...
減警務處同涉事高官人工 節省開支分散撥落其他公務員度再加通脹就啱數啦

屌你老母
剩係唔加警察咪算囉

利申 非公務員

TO人工加差唔多2000蚊
你肯架啦

低級公務員表示加得幾百唔加都無咩所謂

如果真係做到有咩所謂 比到壓力班高層
現實係無可能成事
反而要班高官無得加就可能性大好多

冇用架
識諗嘅嗰啲公務員加唔加人工佢都係反修例或者知道政府仆街
唔識諗嗰啲咁樣做只會覺得啲示威同非建制派搞到佢冇得加人工

問責制都已經唔問責啦某避政司一早就應該要問責下台啦
諗起當年阿松 偷步買車避稅仲要唔成功 都要下台 好慘

政府合約仔眼紅長工有加薪, 自己冇
自己份人工年年係人事顧問公司同佢傾, 有可能做幾年人工低過入職

依家係中美貿易戰中，經濟不明朗之下及市民對政府極不信任時提加薪會唔會太過份

其實唔係所有公務員都係你地諗咁hea
好多前線低級公務員日日做到成隻狗咁撚樣（除左警犬）
所以中高級係唔應該加，因為佢地99.99%好撚hea
全部比哂下面做

仲有做到成隻狗咁撚樣嘅低級公務員咩應該都外判哂啦
比人鬧到成隻狗咁撚樣嘅低級公務員就真比高層推出黎集火 自己就龜廁所電話都唔敢聽

push

其實....Technical Officer真係有()入面個字...分別係Architectural, Structural, Civil 同 Building Services....

建議只加中低層

咪臭係 有（）就係contract 咩

佢地可能連公務員都in唔到 唔好怪佢地啦

不出半年，警犬就會遊行示威叫加人工

一樣唔準加

On9 直頭要減薪啦，做個濕鳩aco max都3雞
係私人巿場搵份三雞俾我睇